個風咁廢 1號都俾多佢啦

成班懶西

咁你又放

真 好想番工

都打唔中 掛乜撚8號

廢撚過前排大雨
今日出街遮都唔洗帶

廢風

香港人大減價下賤過廚餘

有假放仲想點

係呀係呀 求下你快d落波比我返工啦好想返呀

有心嘅話，未落波你都可以返去咖